踢爆呃嬲師 [Check完未？ #219128]幫香港警魔催谷FACEBOOK PAGE

話說郭議員批評完香港警魔,警魔立即係FACEBOOK狗吠

0 POST 狗ACC[ Check完未？ #219128 ]立即撩人去警魔 FACEBOOK按嬲

----

原理好簡單
因為FACEBOOK,YOUTUBE唔會理你放嬲定屌班警魔老味
一律加互動分

互動分一爆升就自動推比其他人
所以要CLS自己人而唔係DISLIKE 班狗
---------
對某賤台就例外
因為係希望廣告商CUT AD所以玩法唔同

tg channel admin就嚟頂唔住啦

樓主追擊我之前唔該入去課金支持下UBER
我推左成日Post 先得幾個人課

Hi

弱智樓主Hi

tg channel admin就嚟頂唔住啦

你咁得閒開post 進擊我不如去多啲TVB 或者行動post 到幫下手推post 咁咪知我係唔係五毛 PR 公司囉白痴仔

樓主出嚟回應下，證明下我係唔係呃嬲師？

德國果邊的簽名大家都最好去簽
起碼呢樣野唔會使情況更壞

唔好亂做幫對家加血

同埋我想叫大家去like 郭家麒個post 順便去支持下佢，咁有咩問題？
我幾時叫大家去Hk police force 到俾嬲呀？

傻仔

肯回應我未？

而家都唔知邊個追擊邊個

樓主傻閪

出嚟踢爆我啦屌

我叫大家去like 郭家麒個post 順便去支持下佢，有咩問題呀屌

傻閪樓主

俾多啲證據出嚟踢爆我啦屌

紅字加放大就一定岩？

tg channel admin就嚟頂唔住啦

想推post 入黎幫下手 thanks

推